有無啲可以玩自己歌嘅拍子game？

我剩係搵到下面呢隻 但係啲key㩒落去無聲 好無feel 我想搵隻啲key有聲嘅(其實有無可能做到？)
各位巴絲有無推介？

Beat hazard